心理台秒回為大家解開心結

知道近日 社會氣氛唔太好
好多弟兄姊妹 心理狀況唔太理想

本男人 願意為各位解開心結

屌你老母 冇人應我!!

你哋 心情係咪真係咁好呀

係，警犬比人打好撚爽。

我好冷靜